Why are Chinese mobile so cheap?

Because of CCP's support, but they never mention

唔係以為ccp係到做善事呀麻

私隱

Why are Hong Kong people so cheap?

Because of Government support, but they never mention (public housing, welfare such as CSSA and lower taxation)